{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Ma armastan s√º√ºa maap√§hkleid. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldivad maap√§hklid."},{"text":"Olen suurim maaloom."},{"text":"V√µin kasutada oma pagasiruumi vee pritsimiseks."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"meow\" ja armastan hiiri taga ajada. nurrun ka siis, kui olen √µnnelik. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Armastan l√µngaga m√§ngida."},{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Mul on vurrud."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"K√§in 'woof woof' ja armastan fetchi m√§ngida. Olen lojaalne s√µber. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Armastan luid."},{"text":"Mulle meeldib palle taga ajada."},{"text":"liputan sabaga, kui olen √µnnelik."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Mul on pikk kael ja s√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Minu laigud aitavad mul maskeerida."},{"text":"Olen k√µige pikem imetaja."},{"text":"Elan Aafrikas."}],"options":[{"label":"Zebra","isCorrect":false},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Hippo","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Mul on Aafrika savannil mustvalged triibud ja karjatus. Kes ma olen?","hints":[{"text":"No meil kahel on t√§pselt samad triibud."},{"text":"N√§en v√§lja nagu hobune."},{"text":"Olen sageli l√µvide saagiks."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Cheetah","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Vadistan ja v√§ntan ning armastan tiikides ujuda. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on v√µrkjalgsed."},{"text":"Munen."},{"text":"S√∂√∂n seemneid ja taimi."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Hane","isCorrect":false},{"label":"Luik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan valjult ja olen tuntud kui d≈æungli kuningas. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on lakk."},{"text":"Olen suur kass."},{"text":"S√∂√∂n liha."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Panther","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Ma h√ºppan ringi ja mul on oma beebidele kott. Elan Austraalias. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen marupiaal."},{"text":"S√∂√∂n taimi."},{"text":"Olen Austraalia rahvuslik s√ºmbol."}],"options":[{"label":"Koala","isCorrect":false},{"label":"K√§nguru","isCorrect":true},{"label":"Wombat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Olen k√µva kestaga roomaja ja saan v√§ga kaua elada. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Liigun v√§ga aeglaselt."},{"text":"Mulle meeldib salatit s√º√ºa."},{"text":"Ô∏è V√µin elada maal v√µi meres."}],"options":[{"label":"Sisalik","isCorrect":false},{"label":"Madu","isCorrect":false},{"label":"Kilpkond","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Olen oma teravate talongide ja suurep√§rase silman√§gemise poolest tuntud r√∂√∂vlind. Ma t√µusen k√µrgel taevas. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen m√µnes riigis vabaduse s√ºmbol."},{"text":"Ô∏è Pesitsen tihti kaljudel."},{"text":"Jahin kalu ja teisi loomi."}],"options":[{"label":"Kotkas","isCorrect":true},{"label":"√ñ√∂kull","isCorrect":false},{"label":"Penguin","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"plant":[{"level":"1","type":"plant","question":"Mul on vars, lehed ja v√§rvilised kroonlehed. Mesilased armastavad mind k√ºlastada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvatan tihti aedades."},{"text":"Inimesed kingivad mulle kingituseks."},{"text":"‚òÄÔ∏è Vajan kasvamiseks p√§ikesepaistet ja vett."}],"options":[{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"Lilleke","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"2","type":"plant","question":"Olen pikk ja mul on pagasiruum. Lindudele meeldib mu okstes pesasid ehitada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Pakun varju p√§ikselisel p√§eval."},{"text":"Ô∏è Oravad armastavad mulle ronida."},{"text":"Minu lehed muudavad s√ºgisel (s√ºgisel) v√§rvi."}],"options":[{"label":"Puu","isCorrect":true},{"label":"Maja","isCorrect":false},{"label":"Auto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"3","type":"plant","question":"Olen pikk oran≈æ k√∂√∂givili, mida j√§nesed armastavad s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen kr√µmpsuv, kui sa mind hammustad."},{"text":"Mind v√µib s√º√ºa toorelt v√µi keeta."},{"text":"Kasvan maa sees."}],"options":[{"label":"Maasikas","isCorrect":false},{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Apple","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"4","type":"plant","question":"Mul on torkivad okkad ja ilusad lilled. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind antakse sageli kui armastuse s√ºmbolit."},{"text":"Ma tulen paljudes erinevates v√§rvides."},{"text":"Ô∏è Ole minuga √ºmberk√§imisel ettevaatlik, muidu v√µid torkima hakata!"}],"options":[{"label":"P√§evalill","isCorrect":false},{"label":"Roos","isCorrect":true},{"label":"Daisy","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"5","type":"plant","question":"Olen seeme, mis k√ºtmisel popib. Inimesed armastavad mind kinos s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen p√§rit kollaste tuumadega taimest."},{"text":"Maitsen h√§sti v√µi ja soolaga."},{"text":"‚ñ´ Mul on vaja soojust, et muutuda."}],"options":[{"label":"Popkorn","isCorrect":true},{"label":"Riis","isCorrect":false},{"label":"Oad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"6","type":"plant","question":"Olen tugeva l√µhnaga roheline taim. Inimesed kasutavad mind toidu maitsestamiseks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind v√µib kuivatada v√µi kasutada v√§rskelt."},{"text":"K√§in tihti pitsa- v√µi pastakastmel."},{"text":"Olen v√§ga populaarne Itaalia toiduvalmistamises."}],"options":[{"label":"Basiil","isCorrect":true},{"label":"Salat","isCorrect":false},{"label":"Spinat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"7","type":"plant","question":"Olen taimet√º√ºp, mis kasvab m√∂√∂da maad v√µi √ºles seinu. Toodan tihti mahlaseid puuvilju. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind leidub sageli viinamarjaistandustes."},{"text":"V√µin ronida seintele."},{"text":"Ma ei ole puu ja mitte p√µ√µsas."}],"options":[{"label":"Viinapuu","isCorrect":true},{"label":"Bush","isCorrect":false},{"label":"S√µnajalg","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"8","type":"plant","question":"Olen seeme, mida kasutatakse leiva valmistamiseks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind kasvatatakse suurtel p√µldudel."},{"text":"Mind jahvatatakse jahuks."},{"text":"‚òÄÔ∏è Vajan kasvamiseks palju p√§ikest."}],"options":[{"label":"Kaer","isCorrect":false},{"label":"Nisu","isCorrect":true},{"label":"Oder","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"9","type":"plant","question":"Olen lill, mis j√§rgib p√§ikest. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga pikk ja kollane."},{"text":"Ô∏è Minu seemnetest saab teha √µli."},{"text":"Olen alati p√§ikesega silmitsi."}],"options":[{"label":"Lily","isCorrect":false},{"label":"P√§evalill","isCorrect":true},{"label":"Tulp","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"10","type":"plant","question":"Olen paksu varrega taim, mis varub vett ja elan sageli kuivades kohtades. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind leidub sageli k√µrbes."},{"text":"Ô∏è Mul on lehtede asemel selg."},{"text":"Ma suudan ellu j√§√§da v√§ga v√§hese veega."}],"options":[{"label":"Kaktus","isCorrect":true},{"label":"S√µnajalg","isCorrect":false},{"label":"Sammal","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±"}}]}